你地有無見過所謂高級副總裁/總裁，lunch係要去街市買垃圾三餸頹飯?

我見過，我真係見過。

倫敦金 高級副總裁？

三餸不知幾好食

蒸蛋，蒸魚，肉餅，炒菜，咖喱，咕嚕肉，炸豬扒，炸雞翼

3餸好選擇

咁有錢都唔代表要亂洗既

我就係

揸馬莎拉蒂去街市買三餸

我公司兩個 director 食得頹過我，成日過貨櫃碼頭食 canteen，又貴又難食

乜撚野'所謂'先

vp只係用黎sell客既公廁名